---
title: 智人进化录——Day10
date: 2020-03-24 23:31:35
tags: Diary
---
## 昨日总结
今天的记性不错，也比较勇敢。但核心任务，没有完成，给7分吧。
### 计划完成情况
固定板块：
1. 午觉25分钟、11.00准备睡觉，争取明早6.30起床
down
2. 9分钟拉伸、2分钟碎片、13分钟塑性、12分钟腿部、腹部撕裂21分钟。100次仰卧起坐+50俯卧撑。
9分钟拉伸没有做，计划太分散了，应该集中一下。比如这周的剩下5天，跑步+减脂+拉伸。
3. 整理身边环境，让生活变得简约
    1. 打字
    down
    2. 归纳（电脑+房间）
    down
    3. 602事件
    down

新任务：
1. 完成昨天剩下的任务
down
2. JNDI+CORBA+Spring Actuor+LDAP+Fastjson+SSO写书任务完成，再继续深入。
只有Corba部分做了一部分，进度太小，应该把精力最好的时间拿来写作
3. 思考任务目标，想办法做得更好（有模板效率高了很多）
中午出门前防晒，204事件要提前计划好，不要打乱计划
4. JsonAttack + SSO（pwntester真强），SSO主要是.Net部分的问题，之后会爆很多洞，内网有意思了。
找议题的时候要有针对性，不然饼就太大了。不好收场。
5. 安全动态
看了一点，不及预期
6. 学校信息统计+中期进度汇报计划
前者完成了，后者没完成。


## 今日计划
固定板块：
1. 午觉25分钟、11.00准备睡觉，争取明早6.30起床
2. 热身+跑步+拉伸+室内燃脂（全身燃动（14分钟）+燃脂挑战（12分钟）+ 腿部训练（12分钟））。
3. 整理身边环境，让生活变得简约
    1. 打字
    2. 归纳（电脑+房间）

新任务：
1. 完成昨天剩下的任务
    1. 写书任务
    2. 安全动态
    3. 中期进度汇报计划+信息采集催促
2. Blackhat, 之前的议题复盘总结 + 新内容Automated Discovery of Deserialization Gadget Chains
3. 普通漏洞代码计划编写